已經發現到有獌狗鬧sob垃圾+吹奏摩狗

教半季就想學人升仙
同蛆買C朗就以為有歐冠有咩分別

曼聯名叔Blind入4強

懷念daddy了
之前鬧得佢咁盡係我唔啱

一早話左班空難仔啦 輸幾場肯定係so9 lan

係咪費sir寵壞班仆街仔
輸多幾場就lan

果陣都成班叫廢老lan啦

冇計啦 冇靴里拉 得牙Fred
牙Fred摩佬都唔用啦
同埋費蛇以前都畀巴打到手震啦 今場咁既人腳費蛇都搞唔掂啦
我唔會怪蘇斯克查囉 唯一唔好咪係畀連加特打中間囉 成功隱形

木狗買埋啲咁既人 牙Fred真係全場最差

唔輸得點解唔去捧鈀
全年頂多輸歐聯一兩場

終於有人CAP

琴日頭個5分鐘都叫有小小料到
但係福仔把握力對一線球隊時既發揮都係未夠
之後對面企穩左就睇到個後防頂唔到一線隊
輸1球個陣都仲有機會
本身都最少要入2球先反勝
但再加埋球痾蛋就成隊波沉晒
成隊波除左個龍其他所有對位都唔夠人地黎
都係專心買下人算啦

仲要咁多正皮
各位女士揀男朋友一定唔可以揀獌 經唔起風雨

CAP唔中我

踢咗咁耐得山狗臨尾嗰兩分 鐘嗰球最有威脅